# Окно подтверждения

На странице есть поле ввода и кнопка.
При нажатии на кнопку необходимо выводить окно подтверждения с текстом
"Подтвердите, что значение ${field} равно ${name}" и двумя кнопками:
"Подтвердить" и "Отменить". Если пользователь подтвердил ввод -
вывести сообщение об успехе в окне и закрыть модалку, если нет -
просто закрыть модалку.

_Hint:_ Необходимо спроектировать функцию Confirm, которая будет на вход принимать параметры
для отображения в модальном окне, а возвращать Promise.

# Запрос с повторением

Нужно спроектировать функцию Request,
которая будет делать запрос на URL и
в случае ошибки будет повторять запрос через Timeout, и так максимум N раз,
в случае успеха возвращать значение из запроса, в случае N неудач возвращать ошибку.